入大坑東球場休息 女子慘「食波餅」暈倒

食波餅女子回復清醒送院檢查。翁鈺輝攝

石硤尾棠蔭街大坑東遊樂場對開，早上10時46分，一名73歲姓白老婦在球場對開的凳上休息期間，突然被一個足球飛來擊中頭部，她一度暈倒，球場職員報警求助，幸白婦稍後回復清醒，由到場救護員將她送往明愛醫院治理。

女子

點解唔係寫「七旬老婦」？

廢老

啲記者係咪學晒連登啲伏標題黨

學生吃杯麵灼傷嘴
少女淥麵灼傷玉腿
男童踢波擦傷腳指公
斬豬肉聲嚇親細膽師奶報警
背包當雨傘
梁漢文查問新款電後一臉迷茫
屯門有安全套高處墮下無擊中人
旺角洋娃娃高處墮下
蟒蛇被擒受驚撒尿
馬總統看手錶
掟嘢掟上癮黃毓民超市掟芝士
梁天琦食煙
游蕙禎食煙
【網民hot talk】搭巴士巧遇李澤楷勁過捉精靈咁巴閉？
梁游大起底》最愛寫詩彈琴 宅女忽然熱血 游蕙禎：唔爭取就無
梁頌恆游蕙禎食飯
朱慧珊用現金券購物
NOW新聞THE字括少左個T
上環明星飯堂 男食客沖廁夾手指
麥明詩用手食熱狗
玩具從天降 擊傷婦人頭
黃大仙2老婦互推跌倒受傷
GiGi帶囡囡返錯學
林欣彤搭巴士：有邊個唔想慳錢？
當街崩潰！沒趕上公車快遲到 柯文哲氣到跳腳捶心肝
【超人退休】李嘉誠退休生活首天 第一站行程去咗殯儀館
救人比睇波重要！克羅地亞消防員唔睇12碼 衝出去行動
4歲童玩太古城浮床擦傷嘴 家長心痛
青衣警員巡邏期間跌倒 受傷送院
幫老婆剝蝦…併桌女酸「沒手嗎」 他氣到想翻桌
01突發：【罪案消息】沙田女Ig帳戶不能登入 揭個人資料遭更改 暫未有人被捕
朱立倫吃早餐
吃午餐（圖）
...
入大坑東球場休息 女子慘「食波餅」暈倒

有埋圖既話就最好